桑保利：我為失利負責 未能組織好球隊配合美斯

小花即係小花
領隊都係小花頭號球迷
亞軍廷=小花+10人球隊

阿根廷0-3慘敗給了克羅地亞，出線形勢岌岌可危。賽後阿根廷教練桑保利接受採訪時表示，自己對球隊球隊的失利負責，戰術沒能奏效，也沒能找到合適的搭配美斯的陣容。

桑保利說：「球隊失利讓我很痛苦，我對此負責。因為我沒能很好的閱讀比賽。球隊製定的計劃沒有起到作用。現在我們必須等待，為僅存的希望戰鬥，沒有別的辦法了。我現在的感覺不是遺憾，而是痛苦，讓阿根廷的人民失望了。」

「輸波的責任都在我，不是球員的責任，是我的責任。作為教練，我沒有組織出最好的球隊和美斯搭檔。第一個失球後，球隊受到了很大打擊。下半場我們努力扭轉戰局，但是沒能做到。責怪卡巴列羅是不人道的。」

「我的戰術計劃不成功，如果計劃不成功，那麼在其中的球員是很難做好工作的。」

講事實

琴日343炸到

配合阿古路算啦